交響詩篇新作劇場版第1部9月16日公開

『交響詩篇エウレカセブン ハイエボリューション』第1部の公開日は9月16日！ ホランド役は森川智之さんに

正呀屌你
storywriter
DAYS

最近loop番eureka7 d歌，好正

井好波
冇睇到sor

ao

地球隊長唔賣得要出動到成名作翻炒